Documento gerado sob autenticação Nº LRN.910.198.8DB, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8826                  de  31/10/2018
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Autorizar o afastamento do país de VANESSA MARX, Professor do Magistério Superior, lotada e em
exercício no Departamento de Sociologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de
participar do "8º Congreso Latinoamericana y Caribeña de Cienciasa Sociales: Las luchas por la igualdad, la
justicia social y  la democracia en un mundo turbulento" e "Primer Foro Mundial del Pensamiento Crítico", em
Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 19/11/2018 e 24/11/2018, incluído trânsito, com
ônus limitado. Solicitação nº 60815.
JANE FRAGA TUTIKIAN
VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA
